［2揀1］一世任何交通工具$2 / 只選一種免費

今日搭車見到廢老搭車2蚊真係好爽

= 成世所有交通工具$2 （只限地面，唔好講咩飛機火箭都係公共交通工具）

= 只選一種 （eg.只揀地鐵）

我會揀2蚊
諗到2蚊可以過海 就覺得好爽

我揀的士免費

公共呀

唔洗找

專登陰樓主

屌你 玩鳩我

你自己玩鳩自己

而家班的士狗都呻唔夠錢所以冇咁好服務

免費搭的你睇下香港班的士中坑廢老會唔會瘋狂粗口問候你

最多揀返2蚊陪你un巴士過海

此post已完

樓主自己陰自己

巴士

地鐵係地下 船係海上